[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4515)

喂

3連輕鬆

Fast

3:0

乜撚野3:0

我想知半場波膽3-0有幾多倍

我屌

Psg空難死

PSG斷腳啦

SLOW

仆街 今日d波都唔係人賭嘅

有無人追咗3球巴黎ng

屌psg誤中假球

利記賭仔救星可否再正氣一次

PSG全隊XXX系列

200倍波膽半場

200

屌你老母臭閪 PSG

法甲最撚假

搞撚到我口罩都冇錢買

連輸五注之後肉莖重生

有冇師兄要改名呀

和其他諗得過

巴黎炒
即係利都要炒了
睇黎今晚破不敗

1. 利華第三球👍🏼
2. 利記盤 死忠

一陣到利記輸波

半場3:0？

法甲有冇icac

書包係咪買撚左PSG

PSG 打假打得咁離譜

我

psg唔係好care呢場輸 3日後打多狗

諗住psg實cup唔到買3.5s... dllm

我猁點會輸,有VAR又有神秘之力

屌你又真係入

利記係唔會輸

PSG咁快就穿盤，正

冇可能輸 諾域治垃圾黎

唐迪拉追和先

psg輸3球仲要得番讓半一點cup

不過我估都冇邊個估到㗎啦

客其他

季初曼城呢

重點唔係輸贏
榜守空半場輸榜尾3球
打假打到咁出面？

psg 輸畀榜尾3粒
以為自己眼花

31

PSG 1:3

今日澳假完輸撚死

中 頭5抽1 派50

冇人會買

3-1

估到都應該係啲亂督波膽嘅師奶

3比1

3:1 鐘聲響起反杯的訊號

巴黎換啲新仔出嚟衝好過
依加角又無 波又無

即輸

我了

3－0都有可能有人買 3－1就算啦

中

風

收返埋啦

有冇人夠薑買第四球主

恭喜你抽中狗會

爆左啦

慘

熄撚左佢算

3.5b 收錢

細波爆

3.5b 易到

秒輸

Psg本身可能想輸 但你半場炒佢3粒 要發火了

屌你老母psg全隊斷腳死

3.5s半場就針

派200馬會

中個入球大 執返本

巴黎出個咁既陣 邊買得落

買大波 大角

你今日係咪中晒 西布 柏林 psg 艾拉維斯

血洗多蒙特

Sad

和其他pls

lm

PSG心諗屌你講好今場賣分俾你都唔好咁出面

？

有無手足知道點解維拉讓咁深？

7+ 13倍gel得未

無嘢 波克基古勁 下次改名波克基斯

利-2點睇
3倍好吸引

Psg上盤如何部署?

攪咩呀馬會 意甲又冇即場

全格 頭10抽1派50

佢係咪差你好多錢 見你日日開工jer佢

仲諗 入錢啦

好

一齊去捐錢

猁個盤好怪

中

幫Yuiko lm

金絲雀

Lm

係波post成年 未見過佢威多過2日

利今場最多羊一球 主盤好穩

1-2劇本再現

唔知有冇人買主盤
我依家好黑

改名未

利=巴黎2.0

改名做韋小寶啦

今次係認真度？

有

Yo

垃圾馬不了

客盤定讓-2抵博？

我愛隊
有我加持
5k

唔係 見富咸 Psg 都輸比啲垃圾
利狗應該都一樣

買波買高水

連針7注角大先改

psg 真係閪撚到, 賣分都要入波

為左再次重奪【西甲彪】既稱號
以及，眼見今晚唔少人俾PSG 陷害
有見及此：

維拉利爾 [-1]
（可以重注）

利會用呢場證明 全球最正氣既上盤係點開出

psg開季買到依家。下半場反cup輕鬆😎

中左屋企神台擺你上去拜

利2.24 死都唔肯轉盤

pin未

熱拿亞熱血刷角

各位朋友如果今日輸得太多唔緊要要掙扎買利物浦回血啦@1.24

我彪！

睇一劇本咪下半場主隊rc

之後臨完場3-5

Gun

利死都唔轉盤

意甲半大未

進化成隻雀咁 樣衰到

追和。最後黎個12m +烏龍完場

又引鳩班賭仔買痢 賤到

閪甲彪未

你不如叫卡比獸

信你一次唔好令我失望呀

真飛支持

個盤都無得買
夾住個1.5/2
睇波算

熱拿亞goal！

Ez

德甲無即場wtf

屌你上盤又死

個個盲跟大佬彪

有冇PSG 10.5B

嘩 西甲德甲都冇即場

諾域治開到0:0 1:0 2:0 10抽3 100$

Hello

自從有次川迪對阿積士 川迪主場受讓兩球
上半場領先2:0 下半場比阿積士攻到血肉模糊
好似勁快60幾70分鐘已經比人反cup 最尾2:5
呢次之後就每次受讓深盤如果贏波 一定要補飛
深盤就係咁賤

咁既賠率 不如買盤

基本上今季psg可以唔洗再買 冠又攞硬

慳返d 錢睇波算啦

法國好多馬會風向師上黎搞鳩賭仔

再入多球好無

博洛廢撚到

利迷忍痛留名

利記對家真係買唔落手 skip算

等睇利記爆冷

博洛係咪玩撚完

西甲2222222

有無巴打 半場 追巴黎大波

3c

希望正氣啦

西甲全體3格？

4c

博洛入球和左佢啦 重注左和

3連角

維拉444444444444444

想買金絲雀ng

PSG半場換兩件

3分鐘4c
on99

一開波就輸，已經好唔正氣了

痴線
冇即場點賭呀

西甲爆角

3分鐘4角

5c

紅埋

維拉10.5
門興10.5 上！

55555555555555

屌博洛紅牌 角大針

意甲大波未

佢真係痴撚線

紅牌已死

唉屌 唔撚洗叫

陣間布拉加盤都幾穩陣下

博洛我屌你老母

唉我屌

嘩屌 佢真係好撚勁

LM

屌 曬咁多時間度波 不如跟對面

希望bill無伏尻手足

仆街買左利記盤

博乜撚野 rc

博洛食撚屎啦屌你老母

想睇利就會唔會閪

門興1

比咁多位痢起腳
隻雀好快收皮

Link?

Link

利半大已死

利刷未呀

又無角psg

利唔入
針

閪甲無即場就係咁刷

維拉goalll

Goal!

維拉1:0

Bill

西甲利記刷5角都要失波先

西甲彪返黎了

慘刷角無回報

猁對家

勁
冇貼西甲就入波先

猁沒角,針得

彪勁

買哂對家

66666

有外圍走地真係痴撚線，RC打少過都係開平手

艾米 ng 5.2x倍率比人一下打落4.90

咁半身都半一

博洛閪撚到

77777777

Asw vs神秘力量

冇買都真係好想知個賽果

好顛
10mins 7c

10分鐘7c

777777777777777777

維拉角大易到

11分鐘7c

利記刷啦

熱拿半大

維拉咁早就有得gel

打少過點樣然到

有冇英超Link各位Ching

人多手腳亂

今天的大哥沒有極限

熱拿亞等收錢

走地平手 和波就收錢啦

Psg可以落後無角

Now 632 係咪強尼黎？

利狗角小

熱拿亞半大goal

呢隊垃圾作客未贏過應該又俾人追和完場

熱goal！

巴黎又踢到贏緊幾球咁

今晚啲波cls

02

屌你博洛0:2 仆街死啦屌你老母閪

搏0:2

有即場就好

Iphone 個球探app 好似虧虧地咁

利記入未

熱拿亞一條友跑入去就入左

係...

雀入先ok?

熱拿亞都贏到波

RC左 已經取消關注，垃圾時間了

門興刷角未

真 假波冇得你估到

除左 雷速體育，仲有邊個app 好用

好撚on9 睇見個盤似開熱拿亞但見到佢作客未贏過波 重注買左和

乜水係門興

和都好撚難啦 02啦

做人唔好咁貪心 下次買盤啦記住

等輸

可能真係和呢

懶獨特咪呢D囉

燈爐有無link

3:2

如果反勝3:2 佢仲撚嬲

加柏

比個tg黎

猁狗其實都唔驚賣分

8c

巴黎2:3

8888888888888

6/6.5?

唔會和啦 博乜後防穿窿咁 比人屌多幾球就有

猁狗角大撚到
下下鳩斬

出強陣消耗體力賣分？

巴黎6:3準備 10 1 1000

Hi

Ok

利唔入比人入啦

收到

馬體會咁廢 唔驚啦

唔洗多 巴黎11c

好撚閪 屌你博洛。。。。

巴黎客其他

啱啱捕到5.5 過2倍
登入完就入咗

巴黎8.5？

J.舒浩頓 屌你老母 廢撚就死返去荷甲啦

下一球艾米

7粒好似好過份

巴黎㩒制未呀

屌... 利唔入波點賭

利入未

5-3咪得

3:3

阿美恩斯 3-3 巴黎聖日門

33

利角呢屌

見到鏝收皮 利興奮得濟唔識入波？

3：3

㩒制啦大帝 踢20分鐘好波得唔得

3:0反cup幾多倍

3比3

3:5全格 ok?

12

33號個黑鬼連入兩粒角球

WA....

所以我見無咗5.5就唔買啦

我睇咗d乜撚嘢

踢到咁hea都追3球

巴黎整多粒

無入球了

咁低？？

利狗唔係2球都贏唔到嘛

猁真係好撚廢 又攻唔入 又冇角

原來加柏都1-0

法甲係咁 所以油王先睇中PSG 唔係點做假

屌 我2倍時買左反cup。之後冇再買

1. 利華第三球👍🏼
2. 利記盤 死忠
3. 布拉加盤

讓兩球嘛

有冇手足買左猁狗角大,驗腦報數區
-500

假撚到

又要重現川迪對阿積士事件
放心 巴黎cup硬 我買左主隊
近排燈到仆街

邊撚個話猁狗強陣

12-14

AZ係咁廢到咁 又輸

利goal 未

跟住就3:1
有6倍

強陣都可以輸盤

入唔到4:1 反變3:3

psg好撚假

2應該奶野

嬴唔嬴都冠軍架啦

3:2反cup都好似有3倍幾
仲以為3:0個陣好高

波都未入

有邊場波係唔假

利比人入兩球先啦

今日特別假

我見到22

3:5 10抽1派一盒口罩

半0全11

PSG 有冇多球

呢個賠率都正常d

利半場入粒先?

門興1-1

屌角啦大帝

利仲唔入係咪想我死

Psg 全格3個400

門興又撚？

賓州加快買

psg有冇7.5b

咪撚呀 力頂中

利物浦得你未撚入波 兩場半大啦屌你老母

有無人買主下隊

又想1:0

利狗入未呀

......勁

維拉冰角了

帶口罩有西屌

利雲特贏盤抽3派500

屌 買左主隊 呢家好撚想大注轟返巴黎贏 有1.8幾
個勢似cup硬

ok

下一隊入球巴黎

維拉開唔到半大全部人中武漢肺炎

搏下架咋賽前都無諗半場炒佢啦

利0c 有冇睇錯

psg 三球都係角球入？

買咗巴黎場波 好悶 踢到不溫不火咁

大心臟

3:3 ft

自從上次修輸0－4仲邊有人敢刷利狗角

3:4

cup 埋

PSG CUPPED

Cup

Cls

好撚嗨

cls

容易到

有無咁易呀

反cup

Cls巴黎

cup

屌話撚左cup硬 我真係燈撚到仆街
放心 一陣穿撚埋盤 半格都冇得我食

好癲

落後無角 領先更加無

16皮 派？

巴黎真係話屌你就屌你..
唔使比面你

9.5 針

me

正氣psg

巴黎唔開角-4c

好癲

第一次見cup4球

讓左對家半場...cls

派我

Ajax咪試過

300k

大家如果信我燈力追多球客ng
我覺得開到個機會有7-80%

巴打係唔係高收入人士4x1 都一皮

好癲 唔識計

唔爭在穿埋盤啦巴黎

靚救。再刷

廢撚到
2打1單刀都唔入

好能勁

猁想點呀屌

入多球俾我贏埋個-1

巴黎 我放你贏一粒你炒鳩我？

痴撚線金絲雀咁都唔入

單刀唔射

巴黎刷c未

平注係咪50k

想買博洛和 又無即場

有無人買左利半客？ 中風未

留名了

巴黎-3c啊

多仔都cup過 31追到35

打少件喎

我買早盤巴黎 1.5/2 仲係輸緊

Lm了

利半客可以唔中風？

有冇心得分享下

應該no goal 了

PSG 俾多球黎

打少件..對面踢到興起..
真係買唔過..
時間愈後..體力消耗愈大

37" 1C
-10C

角呢利

巴黎巴塞一擔擔 贏又猜輸又猜

lm了

即場反cup有12倍

On9架喎 主咁樣輸返4 球

PSG 客勝重燃希望

psg睇成場一蚊都冇掂過 覺得自己輸咗

準備5球

維拉又停20分鐘

無買

888888888888888

其實係psg on9咗 比人入3球

俾你會買咩 要入3 球先得

Psg 8c-2

巴打條過關 抽23萬幫我還財仔都好

和其他

唔會吖 以為賣分

你係咪輸到閪左呀？

幫你還完咪又再借

猁對家盤係咪贏硬

黎哥 無錢輸啦 比埋個兩粒角我啦

屌呀 買完秒角 騙

幫你還

行狗踢左30幾分鐘踢乜狗

2-1 都諗下姐 3-1 得12倍

psg可唔可以入多一球

好波

隊波無左文尼爭好撚遠

買番主反cup囉 有60倍

利狗入未牙屌你老母

3-1 5倍
3-0 先有12倍
點會敢博

咁仲撚衰

又有道理

利上次半0全4踢穿修仔

4-4 啦

3-1 得6倍
3-0 果陣先係12倍

仲撚衰

2-0 果陣買左 5倍

8.5s點部署又係角細西

和其他上面有巴打收75000

1-0果陣2倍，唔敢再補

補左和同cup
可以睇定下場

利唔入係咪想我死

鬥興全格派500

猁盤高出面半個盤 笑死人先買猁

kb1

無得攞現金

維拉-2
門興-6

死利狗平時唔係好撚惡既咩 今日一球都冇？

可以

下盤gel

psg穿盤未

打歐聯

gel得啦你估佢係psg咩

訓醒cup撚咗
PSG 反杯幾倍？

psg求你快啲穿盤

我買和，爽，

成個半場唔知踢緊乜鳩
一味後場鳩斬上去前面
十足十幾年前隊廢猁

俾多球

屌角

利半客啦

半2全11

PSG求你入

個兩粒角幾時先比埋我啊

Psg刷角please

屌你老母臭閪利

未放完假
好彩後面頂得下

Psg-1

利

入啊psg

巴黎欠1

沙拿你做乜柒呀

psg

成晚掛住玩槍 冇買到波

集氣

苦主x2

角呢

好野上盤死清光

PSG入多球啦

大注買左利客勝收息 開始腳震

巴黎唔好停

書包:利 100%

-9
-5

psg求你補時入波

屌到psg入啦屌佢老母

-8
-5

利入啦

刷夠8角就停 撚狗

psg 同利入波未

巴黎快手比多球

巴黎9.5大已針

卡雲尼唔係好鐘意錦上添花咖咩？

傻西投資王

求channel

Psg比多1c...

賤種利呢d踢法好撚悶

psg咁都有得走盤執到喇

1.25

利半客都開唔到
輸盤了

賓州加

瑞士甲 波蘭超
永久ban
唔識入波

利記on99
補時先識刷下
有鬼用

有冇人知大岩蛇去左邊

半細易撚到

上盤一開波就要輸 買黎做乜

1.5/2

主隊搶下波啦

賓菲加炸

屌你老母卡雲尼

psg 俾多1c

有既

2c

做咩？

屌你老母伊卡迪

屌你老母迪馬利亞

屌你老母巴黎全隊

利記個個都曬完太陽咁，holiday mood 到
好大機會和波

巴黎求你入多1粒

尼馬入未

psg求全格

補4

以為係1球盤 原來讓咁深

包皮

我要c呀

波爾多
昂熱
圖魯g

44

4：4

嘩 4比4...

4:4 goal

4-4

早少少有1/1.5買

好假

psg刷多1c

和其他 殺晒

巴黎反cup 6倍

卡雲尼on9

假到出汁

屌44

假波一場

假波

屌佢老母

4:4

笑死4:4

一野殺晒所有CUP注

屌你老母

唔刷角

咁都唔撚入？ 比人追和 痴撚線 假到飛天

角球呢。。。 淨係入波

和其他幾倍

cls公司

和其他巴打中 收75000

Wa 好似175倍 果條友肥撚到

和其他20倍有冇人買左

5中4入球 psg不如換鳩左個龍佢

咁都爆no goal on9

大家一齊跟我叫 上盤死清光

4:4 收$75000

好彩補左和....痴撚線

假撚到 仲要唔精彩

笑

買幾多？

無角屌你老母

個龍仲笑 屌呀

屌死psg

真係要留名了

佢唔入人地同一個方法入

可能主其他埋

買反cup gel晒班人係邊？

有冇飛睇

4:5 must

過去式神龍拿華斯

假波唔關個龍事啦

卡雲尼個邊唔入就轉頭比人入

死都無角

有無巴打派少少比我追數。。。

似主其他.....一開送比人

好似有巴打中和其他

屌曬全隊PSG

上個POST

求派

有神快拜

有冇人可以派一兩舊俾我

7雞5

預言家

4:5未啊屌

真係吹脹 殺哂反cup注

博洛個場靜哂？

補幾

似5：4...

仲要中最和味果注

完

和其他有上過1000倍?
有人買到既

psg依場今晚通殺

3:1個時買 60倍

補時有冇踢左一分鐘

好彩唔係買客其他

馬會成為最終贏家

半格都無埋，卡雲尼快啲收皮啦，最好斷腳

派比你咪又係輸番比馬會

有無巴打派少少比我
輸撚左5000

上盤半都冇埋

真係4-4

點解可以咁勁

幾時有半

屌得8c

肥仔水 250 倍 4:4

3:1個時得20

每注3 百中就話

輸半啊仆街

屌 以為3-4 會收皮 咁都羊

卡雲尼

好彩有補下一隊

咁我幾時買

花仔我了

最後一注起死回生

3:0 因為客其他12

出左事前啦

唔好咁肉酸啦

跪求

利記求2:0

臭雀第一球

4514 #221

博洛咩撚野事

5倍cup最後補下補下最後win duk 60蚊

上盤死清光

同求

5000養車都唔夠啦

乞錢都要乞得有尊嚴

求派我200 自己留tg等我加你

5000一注波都冇左

夠入油

事前無跟 bye

利記咁撚渣嘅咩
放完假返嚟唔識踢波咁

博洛紅牌殺死了角球

留左應該唔會得你加

求下我派番5000比你

半和劇本。踢得hea到。波又唔追

叫隻雞都冇左啦

得哥又玩雙跳

撚狗

好彩有補飛

係咪真事先 我ok啊

香討有人1000倍收18萬

你唔派我 失去左認識我既機會 係你既損失

1000倍係買咩

真 成班好似等運到咁款

和其他有幾可見過開

psv bubugi 半大 2x1

買個陣會覺得晒錢唔買

呢啲真係100場波都開唔到一場

有

有條友蘇超買晒客主其他狂gel
最後5-5

有冇oldseafood 記得

抵佢贏

有幾多人買左利
想數下ifc夠唔夠位

但中一場都夠即刻戒賭

有幾球龍前。停哂腳腳震咁唔知做乜9

買左利點補

你幾多歲

利物浦 呢場 1:5

尋日候城先開完

屌, 咁樣和...輸左成皮野CUP

個場係喜伯年吖麻

佢波膽都買1800 7萬5 對佢少野啦

冇啊 老屎忽企開啲啦

我記得仲要絕殺

目前已經迫滿買鈀班手足

屌你
幾耐

真

好似係喜伯年對xxx

兩年前掛個陣我仲係到

熱拿亞起機

我輸咁耐終於知 無論咩時候都要補

求猁神蹟半3全11角大

有預感利出來即入 撚半客

未完場咪gel

可能中4

歐聯隊暫時得德甲正氣？

個個都講和其他
上盤客全滅

你應該求金絲雀

幾分鐘買有1000倍咁多

利物浦今日D把握力好差
9射1中
明顯不在狀態
可能個心太掛住歐聯

夾角利

好撚彩無買反杯
因為我一定唔會補飛

想睇link

佢買張顯示卡 差幾百蚊都要問
5000蚊可能真係大數黎
你地唔好再撚人

買錯左半場和其他

戒賭啦

波爾多盤 有無

幾時有1000倍咁癲

麥卡倫仲踢緊喜百年果場

應該開波前

我都執返身彩

這些機會 好地地點會買呢啲波膽

20歲一個月搵得幾千蚊

好明顯$540 細注鳩買
咁都中18萬

應該打左一陣仲係0:0既時候

11c!

差幾百蚊我都問啦 省番拎去賭又變幾皮

NO..
呢D波膽.肯定係未出陣之前...
即係...讓1.5/2個陣

依家 即刻 戒賭
我可以教你既係咁多

PSG呢d長期開大波既應該有人會長追

個劇本同呢場差唔多

但賭就賭5000？

猁win有1.5即all in

得150咁少...

1000倍

都係150

同上場一樣入4粒 之後一定係入一粒撚你

呢場都叫梅花間竹啲

利物浦又準備神秘力量80分鐘後入1粒完場

大個仔啦 要為自己做過既野負責任 唔好諗住有人幫到你

利記賣分？

冇可能有1000倍 買左成晚都冇出現過

依d撚樣係咪事前收到電話定聖光感召

門興！

一係2-0 果陣買
3-3 70倍

p圖p多個0出黎可能

唉 前排又要出去爭 而咖要讀書
諗住搵返啲錢 點知輸9曬

利想點

有1000倍一定買撚左

借

0:0/5:0 一係唔入 一係係咁入

3:1ok?

無文尼，預一分算

888

888！

1

猁有1000倍買

有冇人要波爾多

咁後生 5000 打一個月pt點都有 無謂上黎比人撚

門興

個熊博都幾撚煩

咁多人走去send飛比佢

早2日有一日完全冇既9成炒車炒到飛起

買咗

對咗

見完依啲飛之後會開始眼紅大注allin 之後收皮 有冇同路

熱拿亞半二全二

抄一日保安都650啦...

一星期搞點

快手比多球

咪當交學費囉
呢度淨係你輸錢咩？
輸唔起咪唔好賭
飛都唔貼下就攤大手板乞錢

1.5了

彪哥！

6666666

係

所以我多數一個人賭

屌你老母利記今場買左先0:0？ 屌你老母

利雲!

彪哥維拉含緊撚

維拉又閪

利記唔識入波
唔撚係開全下盤丫

博洛紅牌無角我屌你老母

睇盤想要客 但太廢

上盤死清光！

有場大注料
尼斯2.5b

同路

彪哥 我們來了

係呀 輸到仆街

終於同彪同路

利唔刷角

屌

唔係掛 1-1

咪玩 照大注算

熱拿唔入比人入啦

講兩句未 點解會咁

我就真係唔信lead咁多分 猁都仲會贏兩粒

輸5k咁少

入多1k追數啦

利唔入?

利快手

4:4 psg 利記0:0 有咩出奇

屌以後唔買猁角
on9 唔撚入都算 角都冇？

維拉呢啲西開嘅 下盤日唔係應該開上盤先岩咩

門興777777

呢位ching一定係尋日冇聽我鳩up

AZ0射。假到你

之後仲一大班傻仔send飛比佢引人入會

其實點解黃潛會讓到一球 atm都係讓1.25

唔怕既
最多走盤

勁馬Up咩

下場 歐霸留力

今年買利上盤的要驗腦

4C
7連角

1:1輸呀屌你

換文尼未

尋晚唔訓教鳩up到6點 應該好多日有睇

小注南特盤 留錢聽日賭大賽

一陣就2:1啦
擔心咁多做咩

似輸撚埋

刷啦仆街

尋晚聽咗你講買咗聖達菲聯

-.-懶神秘 廢馬

夜晚波好惡賭
都係留返錢賭南美波

利拿拿聲穿盤

喂 屌你老母利物浦
唔係咁都贏唔到呀 對榜尾都踢到咁

2-1‼️⚠️

利咁都唔入

屌
2-1 醫撚時
EASY

利21

彪2:1

彪哥勿gel thx

咪聖達菲聯同聖路易斯 都叫中左注

南美波仲要估紅牌wo ching

唔會，似3:1

屌入一球都好啦利物浦

屌 慢撚左

仆街啦

今晚啲角輸死

你有買？

拿比基達我屌你老母

利記fg 3球
10 1 100

布拉狗goal

神秘力量去左邊

好撚恐怖 廢到咁

好撚廢

咁你戒咗賭未？

唔半大goal 黎把撚咩

最後十分鐘入一球收工

去左Ban曼城

未

好想allin點搞 雖然已經有贏

狗會呢排做咩成日唔開深夜德甲即場...

係正佢前面咁撚樣都唔入

我下盤

1001 助